公司個新同事竟然唔跟埋我地去捐血

個個都知近日血庫唔夠血
咁公司就建議大家去捐血 所以三點就放左大家走
咁我地一班同事就約埋一齊去大家樂食個tea
之後再去荃灣捐血

咁我就叫埋個新同事去捐血啦
點知佢話佢未捐過 又話唔知d血比邊個用 所以唔捐
平時又要串柒柒咁 唔埋我地堆

於是我忍唔住講句 比你老母用架
你唔撚捐啦嘛 咁你留係公司做野

結果我地成班同事去捐血 佢就留底做我地d野

下星期返到黎 一定玩死佢
咁無愛心呀啦 唔肯幫人呀拿 抵你比我地恰

依家啲90後係咁 冇家教！

我估個新同事一定係90後 咁冇同情心

上次個90後竟然問可唔可以淨捐100ml
講出黎都冇面啦 我地個個老鬼都捐開30 磅

無提到90後，0分重作

唉屌，唔捐血都比人屌，又話早收工，依家仲叫我做撚哂公司所有野
得翻我一個係公司

個新同事係咪90後？

垃圾90後

支持90後系列

捐唔捐血，好個人意願。咁都叫無家教？咁你唔去捐錢，唔捐器官？
講無家教前，用下你個豬腦諗下野先

PS唔係個個人都可以捐血，貧血，地中海貧血，血小板少...........性取向，疾病。

唔係話針對d 90後

吾系話針對d 90後
但系近期話吾捐血個d多數都系90後

重你老母 我從來唔針對90後

的確係

見個華田post上東方就變本加厲

啲90後正仆街
一陣放工捐三袋比樓主全家用

你膠夠未

依個唔好笑

90後真係廢青黎架，最叻就搞壞香港

而家d 90後!

唔係話針對d幾多十後
但我估個新同事應該係90後